FBI帶頭引導美國新聞工作者不信任特朗普和朱利安尼， 解構美國傳媒離經叛道現象｜ 徐時論

#FBI #特朗普 #朱利安尼

(附繁簡字幕) 【精裝剪輯】
FBI帶頭引導美國新聞工作者不信任特朗普和朱利安尼，
解構美國傳媒離經叛道現象｜
徐時論
Nov 3, 2020

徐時論 TsuisTalk
145K subscribers

【精裝剪輯精華】#FBI#特朗普#朱利安尼#德爾卡奇#Facebook#twitter
FBI帶頭引導美國新聞工作者不信任特朗普和朱利安尼，解構美國傳媒離經叛道現象｜徐時論

追看part 1【精裝剪輯】美國總統大選前夕，網絡安全專家堵死拜登家族活路｜徐時論

全片可看：【Live 🔥】美國總統大選前夕，為什麼11月3日是不可能有結果的？美國會陷入內戰嗎？網絡專家堵死了拜登家族。解釋美國媒體的離經叛道行為｜徐時論

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com